宇字波佐助定竹筍波佐助好打D？

定係八字波斑好打D？

樓主好波佐助最好打

笑撚到我gapgap聲！